[A]糞營運#白貓project#98 聖女會戰勝龜來

唔放埋3.0

又燈

張覺醒圖真係好撚靚

但係神氣解體

張覺醒圖睇黎好值錢

負皮左 請你好好反省

抽唔到囉

冇性女, 希望解得屎D

重置左島草左三千幾石，幾時有新野抽

Yes!

燈力好強 但我無聖女法

究竟yes啲乜

聖女GG

個鎖骨

任務完成，終於唔洗再對住果2個協

屍社邊有咁好死

其實vivi打冰結都幾好

無女主同雞礼

3vivi 1鵝家下刷冰結最快wor

2隻都冇

認真, 除左限同黑翼仲有咪得

偵探弓得唔得

唔係好夠力

我用勇B 用佢把假專 +SPR石版打

凱旋有load

點知係普池法

我load星虹添呀

???

送果把加10%

大撚把啦 係求其要一隻top角用黎打怪姐

留名

就係差普池法唔肯跳落黎

問邊隻唔得可能仲快手

當年仲係用處刑斧打

有冇唔load都中男女主

我

打完一島就中齊

而家企喺到自動完場
已經寫好咗bot

留低負皮果d一定無聖女

我唔load中女主 刷協見過哂
但中男主嗰吓有 應該係大劍個模組冇其他地方load到落嚟

6爺

個島比你用過哂男女主
點解仲要load

load星虹囉 唔同人既星虹都會load一下

跳船落地個動作 好似係

三隻聖女連專
神解一隻 傷心一次

我有賭神庇佑

有冇片睇下個bot

而家要係圖書館借wifi上黎留言

星期一可否不要降臨

自動刷rk機

噚日唔LOAD 中2隻女主

0分

齊隊 掛月見未

上推特未 今日未放過圖

親友位

pm禾ok?

落咗波 專心番緊工

收嗲啦 打我尖都未同你計

清用kc 做隊長少個經驗up 喎

唔駛郁 個bot寫少幾行script丫嘛

屌, 係WO 早知唔手動5倍啦,放係到2倍慢慢黎咪得

anybody 協tonight？

協咩關

咒/冰結都得

又有新片

ヴァルアス都幾有型 幾時有得抽

This 露卡 我可以

想打闇15/13星(如果今晚得閒既話

已經刷完，不了

有機做島角

男氣女不嬲正

睇完0島再重溫11島劇情,感覺好睇好多

lm

刷rank係咪二島nightmare 12-2?

係

聖女支炮要至少長多兩倍 打多二百倍

改做全場收皮算啦 大家開開針針

岸鳩仔有樣睇

唉 春

屌你個topic燈到咁

on9

+1想打但無夏雙 john 唔john 得

反正你都無架啦

又係時候一邊煲劇一邊冰結

留意到chok呢幾日無講on9
靜靜雞中左

威威豬啦你

個個都咁易中限既......唉

你一早刷齊

南哥

單抽乜都無

其實想課到中為止 睇下來緊幾日搵唔搵到快錢

等賭神比tips

又一個出嚟接客

賭神必將戰勝歸來

其實你係咪冇睇我琴日去白貓間鋪做過乜野？
on9

王者又勝

做過乜野?

無聖女
由你燈
唔好搞淨底嗰4隻is ok

點知對住果隻原來係英雄角黎

CHOK 畀女un緊仲邊有咁多時間on9

同你一樣

重有人信法老頭

禾單純

打多二百就有份

今日4/4

二十都偷笑啦

聖女2.0已經夠票
請移玉步G持3.0

利申:得3.0

白貓死忠點會唔齊角 嚇唔到禾

長期1/1 on9

我唔齊 所以我唔係死忠

輪盤

次次見親討論邊隻你都搭到爹

咪係

又想呃鳩我地d非洲人

好彩我每次都唔搭嗲 冇人知我齊咗

我不嬲睇我個朋友六爺玩完然後跟大家討論

因為你次次都俾人叫收爹

乜你次次抽到新野都會邀請六爺玩你個ac

好彩我都唔齊

系牙

呢句珍

笑左

你笑咩

而家係咪得小夏同mk 雙可以打D 手落黎

Mk用邊招技打？
未過協

屌你老母

冇mk, 剩係知有佢/小夏任一就可以高速完場

有冇暗協侵我
30lv建左

明明高過隻手都射唔到

想打 睇下齊唔齊人

我可

差1

Ok

照舊2230?

十點半不了

咁你要幾點

我沖涼先 你地夾好時間叫我

咪係囉 吊, 根本個判定設計係智障

Mememe

而家先知判定有高度之分

我覺得夏同MK雙打到係BUG添

宜家暗協有無人打陣？

啱啱先同街場d on9 打完

而家自動刷rank中

應該唔關高度事，正太劍同叔弓飛到頂跌落來都打唔到

邊幾個2230打？

咁係技能寫法問題？

唔想大家打得咁辛苦

自己左手同右手打算

我可以

雞札都電到

未訓著都可以既

你地用咩打

呢派追緊hikaru 單野，佢去祭典買晒人地啲抽獎券，睇下究竟中唔中到大獎
佢呢段片其實已經係第二次去踩場，第一次果段片超過一千萬view

個look咁似香港人既

不過果啲抽獎，冇大獎張飛叫欺詐，就算抽到大獎，都違反景品表示法

青靚白淨

見到啲新手入15星場就炆
入場前就轉角借啲易晒兩隻限，入場之後就用女主三技停炸彈人，去到boss stage就瞓地

Me 男/女主都ok 睇你地用咩

吊佢老味
而家街場毒瘤由艦長變左女主

見到即解

雪村

仲話top1......

好彩無 唔驚比人解場

yes 啊

有女主都咁話
個個只係識得抽同曬,
一協就個個拖累

玩左墨魚後
無曬心機打白貓協

如果唔係改變世界應該真係好撚勁既

佢freeze得唔user friendly, 打死就自己爆啦,仲要再停
貪佢畀人多啲時間回SP咩

d人唔識炳埋一二邊開3技

屌你老母 我係咪抽錯普池pool

梳

sor

10分

估唔到男煮反CUP成功

個個都中

禾乜都矛

禾刀系牙

雞扎法可以打快啲？

2230暗協齊人未

未訓

街場班女主連打變色龍都時停係咩玩法

來啊!來互相傷害啊!

寶寶又中齊

吹雞

型囉 等你知佢有女主

Quick

來吧
add hehe先

美少女變身姐

打一場互add再開書 半小時？

OK啦打住半個鍾先

地拖大佬

唔見你有開

今次我開嗎

44216 13星

開得書 半小時入得

原來真係會中

仲有無位刷？

氣流

屌那媽我抽滿一張卡乜柒都無
你唔好同我講咩毒瘤

你想抽拳丫？

same

我屌哂你地牙

唔係連氣流都唔食啊

我屌哂你地

盲左

明明寶寶中齊

唔齊點先

復刻就齊架啦

唧係你齊左囉屌

放棄刷kc飾
On99

屌你駛擇日牙? 你有你食我有我屌

翼蘿準備神解為最強劍職了

男女主都見你掛過

完書 thanks

好爽 仲可以刷埋細紅

嘔心 抽幾多中齊呀又

係呀, 個AC冇勁拳

今日係咪4/4日 我都4/4呀

竟然會問個法老幾抽中齊

自我傷害

強勢回歸！以黃金之牙撕裂一切！

抽左成個月都無勇B同流星拳
你問我答

我願意用水時寶寶既性命換取白貓既壽命增長

死法老

咪係

唔好欺負寶寶啦

轉定聖女bb出黎先

唉 我的眼睛

屌 C社係咪監視緊我

啱啱返酒店就播緊 走唔出佢五指山

嘩屌 完全唔知做緊乜 d畫又崩崩地

有女主既可唔可以收聲呀

係D歌還可以

Kanon隻腳傷左

有女主要收聲
咁走數既要點

仆你個街 戰女d歌咁好聽既

為左d歌 我追囉
又中c社伏

身上2500石，呢度入面仲有好多任既兩石五石十石，仲有5個島既normal同hard未打，限定我來了 迫不急待好好玩玩限定了

有冇人有睇戰女

佢唔聲唔聲中齊左

我剩係識姆咪

戰女

要推島先有限定玩 不了

留名睇男女主都唔中

個禮物box有94頁, 點做到

十年冇抽?

勇者魔王pool之後，名星會唔抽，KC知道3週年就黎到都無抽，忍手就係等呢一刻 大家等睇我齊雙限啦✌🏻

留名等睇一隻都冇

開台抽啦

非洲人唔想知你中唔中牙

如果中咗，我上去白貓食氣流

勇者魔王pool 3/13完 之後個1個月 你會拎石架可???

我好多都淨係特突唔拎石，淨係攞啲素材，仲有好多都係推島同每日任，好中意草埋草埋一大堆既感覺
話說抽了5跳，越來越緊張了，好多4星⋯⋯期角

留咁多有咩用 比我就KC都all in落去 之後今次250中雙限

fku

比著我咋 事實係跳左7野都係得女

但係隔左4個月 d石只會keep 3個月 咁你咪唔見左1個月石????

說好的急不及待好想玩玩限角呢

點解唔兩個pool都250中齊？

中未？

最新情佈，中左女主，男主不追了，唉
有一只算係咁喇，見啲人4千石都唔齊雙限

射咁多石先得女主
渣ga

依句真

早兩個post留完言之後千五石齊限

wfc

抽多幾野好bo

你咪話呀，依家既我可以恥笑班無女主既人

冇男主學人玩白貓？

吓 齊pool 50石就夠啦喎

協都打唔到

呢樣真，點都要追埋男角，男豬仲要難得送埋專咁佛心

呢度個個ching 都齊限
都唔g 邊個笑邊個

要抽呀, 3周年強度好高, 至少擺到3個月

幾千石得條女
冇撚重想做男人

星期日夜晚 心情真好

用左1000石既留名等俾人笑

齊限都要比人笑

識人250

8粒星虹+2隻新角咪250石
數學合格未

↑
識人2500唔中

抽腥虹番黎托咩

遲d換垃圾武/雞肋武

努力推島中～

做乜鬼...

班友玩到反曬皮厭曬啦
你早一個禮拜講呢句都可能會有人真係覺得俾你恥笑緊既

非洲人我地要團結
唔可以俾佢恥笑到

恥笑開始

唔係要迫小妹貼圖呀嘛

等睇我齊雙限啦

睇真d 勇者個期儲到宜家
姐係四月之後中得女主一隻限

真老屎坑回鍋
1.0 換AC 換到億限收皮
之後一個月ON一次抽
終於抽到一次限

非酋對此表示強力譴責

點呀你

突然間多左咁多人回鑊 白貓真係復活

刷rank好悶

岩岩返黎
刷rank其實有咩用?

攞石抽

本非洲人佩服你地既勇氣 正皮

訓左冇睇

起碼都叫中top1

望就望可以企耐啲啦

係咪有意見呀 yebin個公公

男主呢

想知你老屎坑有幾老

屌1999

唔去推PO走來白貓

果陣首抽栗米起手 刷左成4日
之後後尾就抽到男弓 同人換左軍師
一路就玩換AC玩到億限

每日一抽都有好嘢

老屎忽

換ac

換來換去真係幾好玩
果陣建築都未好重要

又射左250 男主肯出黎未

棄白貓保健康

藥箱都變成首飾箱啦

早 期待是日神解體

翼蘿定性女呢

睇topic

條友仲乜鳩 無啦啦走黎笑人

佢痴q咗線啊

前面啲POST做乜鳩

想話比大家聽4000石唔一定齊限

痴撚線 推到有250就抽啦 推晒先抽托柒咩
真係貪你白貓推島好玩咩

就黎無錢開飯，賭神有無心水

嘩你仲有錢開飯...

春

呢個真

收到風E家冇女主會俾人笑

4000 都唔齊雙限
係咪要檢討下自己人品點解咁差呢

檢討完

4千都唔齊留名

今日唔是翼蘿咩

今次出既UR裝係手甲 攻裝？

錯POST WO CHING

Sorry sent 錯

Mon住白貓po玩其他驚

咩限都抽唔到 參與唔到討論

訓左冇睇
4000石個個齊左限未

Same

唔夠錢應該刷邊關

刷十五星冰協 再將細武石放一半 並就有錢

15暗 好似好d

全職中大 其實幾好刷

暗15要固定團先快
街場既話石像果關咒15應該最好

正正經經上3KE組隊刷15暗好過LA

抽到破產re埋島打到4島終於追到女主
好感動
仲送埋4,5星男主星虹

有夏雙都ok

yes!yes!yes!

1-4島normal 加埋得三個大跳

打錢我覺得大亂鬥隨時仲快

我5000

廢柴！

聖女啲輸出加個0上去都救唔返,點算

加夠3個

最近都參與唔到話題
花嫁同男女主一隻都冇

即係有一百億

不要再說了

呢隻係咪執笠限

張點心紙好多野食

好彩有水樹

一陣要interview
白猫巨頭們畀啲力量我

即係凱旋全齊

屌點解隻月見而家咁廢
利申 啱啱返黎玩

時代既眼淚

得啦你返去等消息啦

多左好多素劍

每次都要檢討留名

翼蘿S2有一千萬

潛完水啦？

解左喇咩?

解條閪呀 條傻鳩潛水狗鳩up咋

1位
アイリス
排出率:1.23%

2位
闇の王子
排出率:1.1%
又唔見我中

繼續追擊佢

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

禾刀矛

神父 我有罪 我中左你地隻男主變左星虹

琴日抽到灰無攞到box啲石出黎，今日一次過攞晒出黎，又有本錢大抽特抽了 等人中之後食氣流先

未過期？

身上二千幾石
抽左四千 但冇攞過box啲石出黎

禾就是成功嘅例子

5餅2魚

成班課金狗

抽左2500咋，琴日都無話過抽左4千，係你地班友FF咋

抽極都仲有石
仲勁過無限re島大法

Ching0isg
扮冇狗

想拎石都拎唔到出黎
呢種感受邊個明

神呀 我見到奇蹟

成日笑寶寶扮非洲,依家就係度扮非
笑撚死人咩

啊sir 咁撚多人衝紅燈你係唔捉係捉我？

成班人無邏輯思考 我話我中一只限算係咁 見啲人四千唔齊限，唔代表我抽左四千石呀 但我今日預250中男主，大家唔該幫手集氣

我明 我明呀

因為身上太多石

條友係咪ON9仔

咁好笑既

慘，儲左幾個月石 仲要唔齊限
iktfb

中五星女主pizza⋯

四千石個位師兄我唯有祝你能夠單吊到男主

開台抽咪幫你集氣

點解全部11隻金色入面可以一隻4星都無? 都唔好講限唔限...
發生左咩事???

官方話10% 記得課金 thx

越多金越多3星

搵隻新角玩下都無
我課佢老味呀

中左你仲課？

課完包生仔 我幫襯下又點話
未試過抽咁多次連一隻新角都無

賭神話齋，
每兩星期課一次有石旁身安心d

好似係

2500咋
祝你2750中男豬啦唯有

男女主活動協如果抽唔到可以用咩角色打(唔會被人解)?

肥鵝

雪村（？）

雪村 夏雙 SOK劍 etc.

建議del驚

暗關就斬屬

姆咪～～

小夏

我有小夏但係無咁高攻

曾經的巴基

唔知今日除左神解仲有冇豐富既活動呢

我估冇

宣布執笠

大把活動喎 排到8月頭

我都想有石拎 上次開台連床下底餅罐果d都挖埋出黎

呢個月已經好多活動了

你都仲有島
我全部100%CLEAR曬了

引繼復刻

智障障

花槍個建築等成年都唔開番比我打

最後有無中

MOLAMOLA 31號完pool都未必儲得返250 下次實要skip

今個月派左幾多？

埋單5250

暗9星協打到斷曬綫都未贏到

應該有千幾甩

打多左個零？

希望出情人節2.0

打多咗個5就真
520

升左建先打, 15星5分鐘左右一場

寶寶今晚打唔打

我用肥鵝咋 邊有男女主 好快無sp

真非洲人 邊有可能幾百石抽到

呢句真 成日齊角都想抽埋把劍仔先收手 咁就抽咗千幾石

二千都冇

我真係講過呢句

阿蛇做野唔駛你教

君子係唔會衝紅燈

Opssss

點解唔係男主

翼蘿

世界第一劍準備誕生

skip, 性女壓軸

要忙住執三文魚子

抽咗5000石再單抽先中嘅翼蘿

渣ga

撞正我綠色石唔夠

唉屌！解埋啲冇既

有食評未

又要刷野 想哭

爽YY

( Show Blocked User - 西園寺公輔 )

呢三個職人才濟濟

從來沒我份`~~

露卡白銀龍同水樹is ready

單缺槍大武係咪刷佢好

寶寶柒彈去到rank 幾

希望唔好出返上次果d閪野

同npc鬥快

日任

ShareHouse season 2

有些牙house 2
新一批雞出來了

依家仲係9LV咋
無點打NG
每日都去左煲三文魚

屌 嗰個都未刷

好多嘢玩？

Sharehouse
諗起又想哭

哪有石牙

煩撚個西 唔好再出啦

sharehouse2

已經見到新BANNER有D影子角色

有趣定ON9真係兩睇...

有冇人些牙啲鑽黎抽

神父又燈

100%戇鳩

今次真係要pass
top1都無力再追

又S+

翼蘿神解coming

冇

一追再追

⼃⼀⼂⼃⼀⼂

kekeke，未疊120萬

到時先算啦，出咩角色都未知

有冇火力圖

講到明share house
邊個share d鑽石俾禾

翼蘿戰勝龜來？

解體左
圖都唔洗貼

冇疊 零突 咒 150萬

已經買左特價3倍同5倍, 冇咁多時間同佢玩

又有

冇疊200萬

唔係雞札wfc

已經唔係幾記得係點

疊完應該唔錯

根據呢到嘅標準 200萬即垃圾

疊得嚟都完場啦

未疊都200,疊完咪過千萬

聖女明日壓軸登場

睇落幾好，又難死，又可控

利申: 無翼蘿

女主停怪
翼蘿刷hit數
Perfect match

冇呀

咪又係多個0

翼蘿疊野全game最快咁濟喎

依下有d 多餘

要疊 不了

快得過我清場？

女主掃完都未疊到啦

岩岩出個陣係TA神器

女主掃晒，疊唔到

果陣用黎打禮物關
1下s1 衝入房

岩岩出都唔神器揾撚抽咩

呢句真 其他限角完全冇得比

追男主好 定凱旋雪村魔王好
好難挖石

有女主仲追

又排位

Why not both?

棄左2個月
諗住入黎鳩抽完就算

抽咪抽 做咩要貼圖

0.5/10

( Show Blocked User - 福山潤 )

你可以單機了

貼咪貼 做咩唔貼link

那有石

任課架wo

又block多件

疊滿 7突 二技開完 八百萬

免費單抽可以比我中次4星未

幾時話有

次次都寶寶無果隻特別勁
公平咩

星虹啱唔啱

樓上做乜撚野姐

免費抽原來真係會中

Sure

女主top1

岩岩訓醒
龍女摔得死暗之王未

抽吓抽吓齊埋潛龍pool
跟住齊情人節定四神好

對比起情人節 四神好D

chok呢 埋位講on9啦

點解係要貼圖咁犯賤
block撚晒,單機啦

又係捉精靈既季節

今日最後一日出路基亞喎
太遲了

刀岩既 朱雀同玄武好J啲

情人節果批仲衰過偶像
不了

上次幾千鑽加今次全部凱旋都唔中魔王勇者

仲有玩

秒左

活動得兩日啫

4神啦 朱雀有正月槍專玩得下 白虎等有把勁既回血弓又實好用
情人4隻都唔撚掂

偶像都幾勁呀 起碼全部有音樂buff有屬傷

白虎弓

今日既話題係翼蘿神解

你係咪搞緊笑？

我好似有用過隻zero kiss加雷傷

del左,無裝返

好笑過你姓吳

前面條濕鳩750就齊
某d 抽左2500都得一隻既是係咪要檢討下

屌那星,真係要同npc鬥快

日日都檢討緊啦

pizza

又食PIZZA HUT DIU

潛龍又然

屌 終於4星

虹
中到雪村未

檢討緊做乜750先齊

我都檢討緊點解自己咁非

今日也是饅頭day

要27號前刷晒2個協, 真係麻煩

50石唔齊限嗰d真係要反省下

我發覺搭正抽多數都饅
上次唔記得左搭半先抽番就中左星虹

反省完
決定課金追

反省咁

一隻4星都未試過跳落黎
非洲之力

希望share house有佐倉

Pizza

聽日神解壓軸

張點心紙差一格就滿

得釘宮 解咗叫醒我

做乜話比人聽你無一百億

聽日開始日日有神解玩玩

一抽送拉打(星虹) , 我要真札丫

終於摸到男主角條柄
好大碌 武嚟武去

2/100

白貓傳心師 (雄性)

6抽齊

媽 好多限定user

第一日反而無乜 代表咩

個個玩厭哂先黎曬

冇玩一排
而家最勁係邊幾隻寵？

比卡超同車厘龜

恥鬼係永恆

變化自在 忍蛙

抽撚左廿鳩幾日
咪撚話魔王
連星虹都未見過 非洲冇罪嫁

代表第一日中哂 開心玩緊唔得閒回post

冇主角唔夠膽同人講玩緊白貓

抽針筒真係冇抽錯
又快又大力

即係用左好多石

無針筒, 得法劍斧

得雙

連埋果7次免費大跳
都有3甩星虹既

唔少

我應該中左差唔多十次4星
但全部都係G

咪又係用得一層

魔王同佢係拎第一既關鍵
無呢2隻想快都難

矛四隻恥鬼=辣殺

咁雪村弓呢

兩隻都冇 唉 屌你老尾

開完技,人地都過左版啦

桌球妹都好快好勁

上buff 真係慢到死，又要成日留意住有無buff

要上BUFF既咩
等OK仔打咪得囉

神解完唔夠位放人

我cost 得 50幾

想問下Zero Chr個島點樣先拎到啲水晶 clear咗條件都無 好似2-1咁

每日一跳, 冇LOAD, SKIP, 屌你NEW 盲劍

55+N 冇限

其實我睇唔到 一早真block左

想每日抽又黎彈驚
今晚返去重裝

重裝又有得load

隻game就係咁
無玩勁耐一返黎抽就會中男女主

係啊 冇玩一排一上水就會比人block

騙徒嘅手法真係層出不窮

桌球妹、水樹、Maru、Vivi, 全部一分鐘左右

而家針筒魔王係咪又上番神枱

太耐冇玩
而家d金磚魂磚去邊度換？

多謝哂

好靚女

梨槍

on9
抽多250 得2粒梨槍星虹

垃圾驚

港豬王

上wcp fb page 睇 太難用字表達 而且有成十幾甩 好難係度講

嬲左

7爺

今日多左10石派

好 多謝巴打

lucky stone 抽曬去

凱旋轉蛋接近尾聲 有人跟我一樣還是什麼都沒有的嗎？

97抽0限

我沒有我沒有沒有

有😞

每日一饅

沒有

凱旋收穫係10粒大pizza

你認為你嬴到大交合？
聽日準時起身返工啦

agger 我咁法老都唔話俾人知啦
轟死班曬命撚就啱

轟撚死哂D法老就岩架啦

G持

射左

搞到參與唔到討論

隻潛龍終於有用

今日神解咁少人討論

極咒5突減傷戒
緩回25xx
大約打十場死一場
所以生存率高
隊長彈左都可以單打全場
速度還算快（冇男女主唔拎佢地比）

終於有隻野唔怕俾人解協

協街場企場嗰啲仆街死啦

廢

唔識日文 見到個動物朋友野走左去夾
怒射5000羊先知係曲奇餅 想哭

翼蘿真係幾易疊滿
幾好用
新寵

都冇隻角，討論乜鳩

幾舊水買塊曲奇

d建咁廢有無人唔刷？

仲話比人知

禾

Btw去2次日本都無視啲夾公仔機
真係咁好玩？

一個鍾都唔洗刷晒

槍職算有d用
不嬲d建都係一點一滴慢慢累積就差好遠

又出share house

一隻勁一隻廢
vivi 軍師妹 翼蘿 所以聖女........

勁廢

d聖女廚又開始發功燈

聖女會戰勝龜來

冇水樹 淆緊

沒鈴村斧

釘宮表示:

性女1.0都解得咁

翼蘿又勁又可愛把聲又似niconico ni~

人生計劃書

諗緊升唔升埋塊板定換左把素算
個協太煩

你有之前塊隱形咪升素算囉 (如果真係嫌太煩的話)

垃撚圾 直接出30粒饅頭算鳩數啦 抽乜冇乜

唔好傻啦 漫畫正傳 外傳到到變主角啦

今晚有冇光協親友團

諗緊換唔換金鎚

成張點心紙寫滿哂

3張寫滿哂？

點解可以咁型

個作者都對佢幾好 前期多顏藝
後期d樣又好正常好索

現實

型到on9 男主專用撈瀏海都出埋 啊嘶

玩下無乜問題
我每次去都會玩下
有時好運幾下夾到件
有次臨走去玩
100Yen夾左件勁大既小黃雞
拎上機好撚老尷

期待1億3限壓縮解體

壓縮解體貢撚慘

光果邊我打齊左 果個好打好多

唔好呀

3隻都有

kawaii

咁又未 一張

一張就學人叫春

RE左島打到去7 NORMAL 所剩無幾

抽得咁少仲要有島 都係慳返啖氣黎推島啦

Never lucky

免費唔好計咁多

仲以為係賭神 原黎係法老結衣

得一張就收皮啦

唔找數就收皮啦

魔王弓同水母變邊把比較好 但兩隻角都無

法老？ 屌你啦

人魚變

打錯

嚴格黎講兩把都唔係咁需要

真係揀一把咪人魚

如果有VIVI同天鵝 係咪都係天鵝用人魚好少少

睇你有vivi定鵝

第2張點心紙滿左準備RE島劃第3張
好想喊

冇水樹釘宮 唔好同我講

咁女主專定人魚變好, 兩隻角都無

法師武如果有聖女專使唔使女主?

同埋變武得熊貓個把

收嗲喇！

其實唔洗力追架... 勁唔勁 已經變左睇關做球比邊隻好耐....
真心話 講一次咁多

真心話 你又齊左

出番三屬關咪又要收返埋男女主

我.... 我揀大冒險

對男主有愛

點解個新活動次次都攞第一

白網就執

白值巔峰惡魔斧之後進入屬傷時代
隻隻角都屬傷嘅時候就出光暗屌打全部
講左啲乜自己參透

是但中到隻都收手⋯⋯

你有mk斧

我唔鍾意公仔係主因

我都覺

2個都有new 扮乜

望左白網凱旋四星list
10% 但有成50隻

等執
果日睇到網球grossing19x就黎跌破200

3星new黎

單抽中水母星虹

白網d 3星都係垃圾?? 唔係技術game??

抵啦

唔好唔妥我啦 我既運氣真係好慘架

參透到 即係隻game不斷推出新元素
係一隻有活力有前途 值得課金嘅遊戲

唉
應該呢一世都無勇B同流星拳喇
四神情人節果堆更加都廢事諗

有無人未刷完相互 想刷埋去再大跳多下

收皮啦

10點有無人冰結+咒每樣半粒鐘

呢d廢限狗都唔屌啦

有冇人刷光暗協

光協

動物台入咩post 都會見到白貓post嘅人

大家都係毒撚姐

感情台成日見到煮直 代表咩

同學愛新鮮

感情台厹

想做現充食女

你食開仔

公平咩

收到風
KOBE

is

嘩做乜改個咁既名

脫離結衣黨

請愛護寶寶

不了

agger

SH2的話那應該就有霞啦 上次生放她有說他配SH2

課金先

😞

・梶裕貴さん 男豬
・堀江由衣さん 女豬
・木村良平さん 億斧
・杉山紀彰さん 雪村
・三澤紗千香さん 霞
・杉田智和さん 白蛇

上次生放錄有影片既人得返億斧同霞未出新角

Ok re島先

re完又re

木村唔是配惡魔斧咩

yup

鈴村先係MK斧

molamola 要斷霞喇

課左未

晨早斷左啦屌

有無人刷下相互石 仲有16個未清

水斬打冰結4分鐘

有矛光協團 想打半粒鍾

我用翼蘿打冰結狂死. 雖然佢真係好勁

用白銀好過啦

唔知又要pass幾多個pool

到時睇強度做人

暫時要pass番3個月

惡魔斧好有可能
睇死屍社咁撚廢都應該係錄完音順便拍vtr
鳩估 惡魔斧 佐倉 月見g

唔係解左係月見同maru咩

玩splatoon算啦

幾時先出總力戰
一個活動分幾次出扮多嘢玩

唔知咩黎

係咪出夏日啦？很興奮呀 你知道嗎

我搵到係1星 2次神解男主

推島啦少年, 推到11就見到

邊度睇 我見裡貓無更新
月見maru 就唔使追

同月兔BB同居再呃埋佢隻豬

原來係咁

翼蘿解得咁勁冇人討論

真係好勁呀 但冇乜野好講

照計應該好多人都有花嫁家
唔知點解咁靜

未得閒解

係囉
上次vivi解得勁都大把人吹奏，但今次翼蘿咁撚勁竟然幾乎0討論

無翼羅點討論

都預左架啦
不如期待下聖女好過

冇架啦

應該ok勁 vivi同翼蘿都解得唔差

win xp > vista > 7 > 8

岸鳩.......
咦 今次ok

男主仲未賞面跳落嚟

聖女對佢期望好低

唔洗旨意有牙膏同佢玩wing zero炮 已經熱情冷卻左一半

諗起一跌就冇左隻野就凍多一半。搞咁撚多野我用番真冬算

去哂玩POKEMON 鳩

韓版復刻無引繼 但明明係c社直營

邊個仲玩緊

利基亞 好想要 可惜毒撚唔岩玩pkmgo

韓版先係親生女，日版係測試，台版係野仔

agger 有s+已經要還神

pkm go 可以玩既野咁少，戰鬥同交易有掌機咁多元化就好玩，淨捉真係不了，iv都唔比check ，有戰鬥暴龍獸係pkm go 先再算

琉璃青RO沉迷 好正 做佢老公就爽

有錢先係重點
兩日活動都有車坐嘅話 LUGIABB 冰島輕鬆每款各一打
香港玩POKEMONGO真係屌打其他國家

個動力已經完左，只怪佢拖得太耐
早幾個月都仲間唔中on下

我想做佢個客

想問簡邊十隻好？

好肚餓

日日唔出街玩唔到

放哂4隻米拉同入過名星會既角

毒撚玩咗幾個禮拜del咗

放哂d大波妹入去, 唔打得都睇得

今日有fd講先知終於開左神獸捉
乜撚都唔知，成半年無on
見到屋企樓下對正有隻奉神犬係度就入去打下
點知原來要用卷先打得，用鳩左佢送果張免費卷打唔嬴出返黎，望到張卷竟然頂100coin一張
即刻del返唔玩

強度係一時 樣係一世 自己諗

聖王bbg

有人貼到手軟 我見幾有用save低左

齊

Share house2都就出 仲追緊1隻臭雞真禮是否不智

拳雫，sok所有角（除左蘇菲）
所有黑翼角
火龍女，月見
其條諗到再加

張卷可以無限重打 打到贏為止
所以覺得嗰隊人唔夠力可以逃出嚟再組過隊打
神獸RAID勁多幸福蛋FREE RIDER

WADIU 翼蘿BBG好撚正

唔講真係唔知 4i竟然鍾意著舊鞋

仲要係幾十手

擺明講笑 黎 但平心而論$5000好抵屌 又玩cosplay 又粉lin 又中出 又人妻，又有波路，又淫 又叫得好好聽

我講真㗎喎 真係想做佢個客

無牙
唔想知😭

結左婚都同客玩中出係點心態

真心鍾意玩NTR

5000我都屌啦

飛田個d2000蚊高質素你又唔食

係度講乜春

果度依家好多大陸人幫襯
你去到轉一圈就會想走

駁唔到
有日本妹唔食
食北菇

梳 食左打機女女

落黎啦噠 臭雞

去到外國都唔試下異地風情真係哂左

大阪食到咩

Not Top 10 呢度有冇強度廚

白貓緊係追張圖 邊有人追強度（好似係）

有咩地方會冇雞

深夜都要黎傷害寶寶
我的god

翼蘿頂多咪用得下既level 有去到好撚勁咩？

水斬冰結4分鐘
好撚勁

仲有8個鐘聖女就神氣解體

夾硬整一場ta姐

你係咪中左好野之前又話棄左

次次想衝rank都無助人渣月兔雙
升左50 lv 渣

尋晚一抽中左tifa
而家日日登入搏一抽中臭g 5.0

原來達哥讀hku中文 唔怪得咁好文采

WOWWWWWWWWWWWWWWWWW

old news is so 唔識串

薯價

今日2點半,要黎的終於會黎

topic是預言

點解今個post推咁慢

老老豆豆
而家套技能組咩都唔改加個零
體就解硬

個個都冇翼蘿討論唔倒
3點就會快
因為個個都有性女

應該又一批話聖女解得太撚廢
侮辱左聖女
棄game

C社同東山有仇,除咗1.0隻隻都咁廢
molamola

被動再多50%移速 主動補多個50%buff
或者可以用黎走住屌既

我冇

1.0有勁過咩

性女本身廢都救唔到，可以不解

比起大腸拳係好勁

1.0一出嗰陣都幾好啊
冇理由唔係top1就話唔勁架喎

而家我想要大腸拳多d

聖女加兩個零都救唔返
$#：咁加夠三個

幾日都冇得討論

神解後大腸拳真係勁過聖女拳

聽日囉

執咗

冇性女

聖女神解會勁過女主

Yes
一星嗰隻

其他整唔整到先

整到

一星聖女

應該繼月見法後 第二悲劇人物

咁燈法一陣2點半有冇機會反CUP

馬場幾時有俾過驚喜玩家

有驚無喜
唯一好surprised 咪白銀龍

咩無，你當黑翼劍死架

曾經的王者又勝

尋日咪贏左皇馬

呢個post 2點半都可能頂唔到
仲topic

[A]糞營運#白貓project#99 聖女會戰勝龜來[2]

根本聖女等陣會玩冰火五重天
第一隻擁有雙屬地圖炮角
點解大家要迫害佢呢
利申：無聖女法

冰火只有天魔 沒有聖女

再燈落去聖女法會唔會連三星兔仔都不如

留名等睇拎極咒 s2全套唔過200萬

靜啦

又燈
遲囝一定手持性女

好期待一億$$$ 3限

S2白值屬傷各一球

佢火屬有一球我收貨wor

潛水狗唔好成日講一句就深潛返啦 係男人就出黎面對我

咩樹

仲j擊緊

成日潛俾人狙緊都唔知咩事

有無來源提供

上次話想打協齊人點知潛咗水個個？

講真我都想知

你條傻鳩問人打唔打協力 搵齊人你就自己潛水呀
成撚日潛就咪撚問人打唔打啦

聖女唔好神解當我求下你
我承受唔起第二次打擊

第一次解係本身拳職廢所以先廢姐
今次係法 冇得輸啦

原來係咁...真係SOR晒得閒會同你刷返2個鐘補返數

好期待聖女會勁成點

幫你助攻1001開新post J擊佢

好啦咁算啦 不過下次唔得閒就唔好問 等左你好耐

快d推爆個post等佢燈力失效

冇鬼用，咁都未推爆

幫推

1001 coming soon

推到冇人燈到性女

神氣........解！體！

新topic：神解聖女勁過女主 小妹切柒

助攻

又有鳩絲打

神助攻

[A]糞營運#白貓project#98 聖女會戰勝龜來［2］